股息問題

小弟係四月份買左1098
係五月二十五日放左
除淨係五月二十三，我應該有股息
派送日係六月十六，但係我仲未收到
係咪因為我未過截止過戶放左就冇息

利申:用一通

除淨左就有，只係一通慢

睇埋呢兩日有冇先

過左幾日都未有
平時好似好快架

除淨日前持有就有, 截止過戶日期係俾轉貨/實貨轉名既人睇
聽日打去一通問啦

路勁我用一通6月8收左息啦喎

你有幾多股
會唔會係股息唔夠扣手續費
所以唔出比你

3000
每股有0.55
都應該有千零蚊

派送日唔係16咩？

甘除淨果日先買下一日放會吾會收到息？

甘你老母
吾你老母

同你名一樣

感激

Show Blocked User - Hk投機者